想搵飲食業炒散

有三個月全職酒店侍應經驗
TG:

麥當勞啦，呢排推優惠等人用